想搵番套戲

全能嘅連登靠大家幫下手
記得好耐之前睇過一套戲
又係講嗰啲變態殺手要替天行道懲罰啲社會上唔道德嘅人
淨係記得有一幕係佢困住左個人，俾咗好少氧氣佢，啱啱好足夠畀班警察去救佢，不過因為個偵探唔信，搞到最後條友都係缺氧死咗
有冇人咁啱睇過可以幫手，最近睇番seven想搵返依啲舊嘅偵探片睇